（勁多圖）索爆李施樺

幾似李詩韻

成日都要睇完圖先醒起佢改咗名

某d角度係幾似

唔係話佢唔靚但個格比人感覺真係唔太得

同當年李詩韻一樣得個殼

一個人幾個名是常識吧

佢地2個好似唔多啱
一張合照都無

施華覓腸

可能撞樣所以避忌
好似撞衫咁咋嘛

有幾索

老左好多

咪係囉

新

你咪撚戇鳩啦
盧巧音同何韻絲係咪又同一個人呀

新會然

G

分身acc

你就真係新會然喇

小學生又放假

嘩， 你真係好撚聰明， 咁都比你知。

但係我覺得兩個得8 成似。

真心

成班真心以爲人地真心

表情變咗少少就係一幅圖

難分.......

成班真心以爲人地真心以為人地真心

叻唔切
次次都好好睇
笑而不語

佢好似仲未賣到盤, 慘

翻版李詩韻

好多真心

兩姊妹

無人要既話我蝕底啲要左佢

你好叻叻啊 咁都知

李施樺彈琴. jpg

樓上派膠既真心膠

其實都幾索吖, 點解仲未搵到老細埋單

宜家真係好難分

點解唔整張gif

成班話人新會員班友唔係睇唔出假膠呀嘛
同埋係咁話9新會員真係好撚on9又小學雞
利申：都唔算新

都唔知知邊個笑邊個

笑你囉

難分真與假

唔得喇
呢個POST好亂呀

諗起哈林同庾澄慶

好多真心以為人地真心

唔該晒你咁詳盡既解釋呀

難分真與假
兩邊都好笑
今次打和

講開又講，哈林同庾澄慶又係幾似樣

橘唔知咩 好似佢 但死撚晒seed
有無巴打幫手

咁你都要畀條seed 來先

收工即搵俾你

其實佢唔係鞋抽嘅話會靚好多

後生仔果然係衝動啲 睇大鵬人講咩先好留言啦

好耐冇聽過呢個詞語

btw

我覺得咁都好靚 有份貴氣

比人玩到殘啦

1. 有假膠出現講old news 諗住撚新會員
2. 有假膠出現扮新會員俾人撚
3. 有真心膠恥笑班偽新會員
4. 有真心膠笑恥笑偽新會員嗰班舊會員

媽，好亂呀

笑死

何韻詩真名吖嘛
盧巧音係藝名

真係多圖

其實唔明點解改名, 李詩韻仲順耳好聽啦
如果改名想改運, 而家佢既運都唔好過以前呀

你唔講真係冇人知
全靠你一語道破

以表孝心

好似係佢以前呀媽定呀嫲幫佢改 但係因為要入行做演員先至改個好聽啲有氣質啲嘅名

btw果班新會然真心膠笑撚死我

過左30既女星化番個韓妝真係

連真心定假膠都唔識分 就屌人新會員 扮哂老屎忽

但d人成日話佢地係同一個人 真係笑左

唔上番咁上下高/連你真係唔識分邊d真邊d假
但呢次一定係一條假引一班真

真假難分

有幾出奇 哈林同庾澄慶都紅左咁多年都未合照過

有幾奇？

徐錦江 都改另外個藝名拍 雷神3啦

井底之蛙

諗起佢係台慶忍屎個樣show腳彈琴
唔講以為佢演奏緊咩世界難彈既曲
柒到飛起～

成班傻仔 ,李施樺改名前咪係李詩韻囉
同一個人黎嫁,佢改左名好耐啦 ,成班衝出黎柒 吾好笑大人個口啦

成班傻尻以為人地做左真心膠

續個bin先

吾你老母
難分真與假 似真多啲

法官大人

我一直覺得佢好靚女
但係佢個新名好難聽

無限恥笑

條臭g唔係去做明珠台做洋腸節目咩 仲未吊到金龜 ？

5你老母呀 新會然

吾你老母咩on9仔
李施樺同李詩韻係雙胞胎黎㗎

難咩分呀 自己上網google 啦 垃圾
吾識仲鬥人

屌呀 屌呀

好索咩？ 我一啲都唔覺

至叻係你，至醒係你，全部人唔知得你一個知

無限恥笑

呢套好似佢

假膠撚成班真心膠
真係唔知邊d新會然
曲到圓都唔識分

笑撚死新會然

個樣開始老

大家唔好拗啦⋯⋯李詩韻在此，以正視聽

上次係街見到佢地2個行埋一齊
真係好難分邊個打邊個

個po做乜鳩

李施樺 像龍捲風吹過

哇好叻呀

殘花敗柳

以前靚好多

哈林同庚澄慶似d
定李施嬅同李施韻似d？

會